［突發］東涌綫全綫停駛！！！！！

肯定又想運狗黎拉人
東涌手足小心！！！！
一手，地鐵廣播

推

［歡迎補充］實用post！東涌各屋苑樓下密碼

唔係淨係東涌站關呀
係成條線停！！！！

東涌手足離開地鐵站！！！

乜青衣站 奧運站有事咩

封晒成條線咩玩法

肯撚定又圍捕
頭先係南昌聽到都R晒頭

PUSH

又運狗呀

肯定有鬼搞青衣站

喺迪士尼啲人點走

等佢地屌下鬼

迪士尼都冇埋

東涌消防局超多狗